武力升級 以眼還眼

布袋彈爆眼 地鐵放煙
近呢兩個星期已經拉咗好多同路人比狗拉咗
我哋唔升級就玩完

懷恨在心 冷靜行動

祝各位武運昌隆